唯一方法!!即推!!! 油尖旺即去poly 其他落街開花

全世界油尖旺人即去poly
只可以行但中途好多手足行緊 車已經塞晒
唔係油尖旺落街開花 裝修又好咩都好!!!

推

1

2

3

4

5

6

求求港島去搞政總！

7

落街相認/自己小隊!

十連

油表示多狗到冇得行

咩方法都要試啊

8